[I/A] モンハンライダーズ (MHR) (7) 限定金獅女係大獎

Homepage :
Twitter :
官方攻略 :

【首抽問題】
【1】完成教學關卡及任抽的免費十連
（開局5星只建議以下2隻其中1隻,最多只會中1隻5星)

【2】開禮物箱,拎資源強化5星角色及3星雷狼龍過關用

【3】盡快推主線完成Normal第2章，大概儲到2000石up
【4】之後只抽Step pool,搏以下是但一隻限定角 / 5星雷狼) <- 2/28~

*Step1-2 直接中蛋機會好細,要Step3先會確定送蛋(4/5星 雌火/雷狼龍)
【5】滿意的話，可跟隨新手任務一邊拎報酬強化隊伍,繼續推主線完成Normal第4章
【6】然後開始刷每日素材本,限時活動及周末寶珠關卡
【7】星期五-日會開周末寶珠關,新手建議先刷rank上100up

属性耐性表

等大家一入黎就有得睇下金獅女對波仔同個閪仔

到決戰4輸左2次...

一take過雷隊萬歲

打雄火仲難打啲

垃圾驚

一濕水就比佢秒咁制

洗緊寶玉，係到諗過下次係咪出炎皇呢

5星雷狼應該俾邊個用好，係咪唔應該俾麒麟妹

想問下點解冇tag屬性？唔係同屬性？

等派埋石夠1000抽個step3無先課喇 sosad

同屬都唔一定同tag特性

好

本不具合のお詫びといたしまして「期間限定スタミナ回復薬（小）×10」「オーブ×600」の配布を15時頃より行なわせていただきます。

我都等緊哩600抽step 3

不過我都係比左佢騎

一齊中好野
step1中女主 2中今次隻柒男

除左比佢唔知比邊個好btw轟龍招技出完之後有個澪效果係有咩用

出水?

係 有咩用易入D？

雖然龍最難中
但依家個關卡難度黎講 如果3 4星龍都過到
中5星角個滿足感係會大d

速度減慢
好似比人打中會心

決戰你打到第3以上就會知咩事

佢一嬲就會心秒7你....

咁屈又減速又必會

5星轟龍比邊隻角好？

上個post雞巴打中到未

好似未抽 話今晚先

又一個

究竟金獅女可以勁成點 有冇人升左

我，佢debuff好好用，配雷雙女

大家唔好將雄火同轟龍去做比較

根本轟龍係同海龍同LV既難度

我俾左隻大聖爺

唔用佢主攻?

你肯定?

2樓

我唔係講佢我講緊又一個POST

轟龍都幾廢下
不論係BOSS定係自用定係正傳
絕對強者邊撚度強

新手今日入抗，火女主開波⋯
解緊新手任，想問下巴打們下面依個要點解？

重刷，冇限角

決戰5同海龍一樣
一入場絕對強者

任務 最右手面
紅色既 入面有個男角 解佢就得

肯定易過雄火...
比較上3的話同海龍真係差唔多

我隊野冇乜雷屬角，基本都係火角坐3星雷狼+4星麒麟妹
打上級火龍打到半死先過到一次
打上3轟龍1 take過

決戰轟龍
1叫>減2段防+仆街
2叫>出水=減速+易食會心

3叫>gameover

兩隻輸住瞓 冇嘢做就加防 唔啱速就雷狼女改返速

唔刷喇，冇咁嘅心機，平常心玩算

你咩隊

依家勁易刷，一入就20抽

唔好意思巴打，我睇唔明
係主線任果個版面？

cls 巴哈有條友個ac 4限定攞出黎交換
仲要有碎龍 不過好似4星

...我終於明白比人+2-2既感覺係點

我用呢隊，符碌過上3轟龍

加2減2，女主打手係咪過到海龍5

似bug

3都過唔到
佢+2
我-2

雷狼女同+2-2...
但係決戰5出到一下大招就死鬼左...

遮乜鳩

屌原來雷狼弱水 我仲拎左3隻入去打決戰

呢d更加要扑

轟龍d招命中係咪好差，成日打過黎都miss,利申冇閃盲佢

你有雷狼女+雷狼,火伯+雷狼 好易贏
最後一隻上加攻騎海龍加防
硬爆6turn完 真心轟龍眠好難中

做撚埋D多餘野 ON9仔

減防好多隻有啦，所以依隻唔係重點
仲未過到海龍5

雄火上3》》轟龍上3》海龍上3
但雄火又弱左，依家可以騎轟龍打埋雄火。

轟龍用雄火嗰陣基本都打到。
實測
一限角60lv
+一攻手55lv（我用電狼女+5星海龍）
+輔角 （我眠左一次 only）
最後打剩低血雷狼女vs低血轟龍

真係痴撚線

寶珠刷lv係要打邊關

原來減速係易d會心
咁我識玩迅喵了

費事比人屌我曬

3
if有奇猿仔

屌你咁樣做 係人都知你中啦你又唔係貼十抽圖 邊個會屌

賣A/C 成本價離場

刷左人肥關升人先再打決戰轟龍 1都未夠打

有勞巴打們解答

奇猿仔即係邊隻？水屬嗰隻？

廢巴咁快棄

水屬個隻大劍撚

咁快棄

佢打寶珠關有特別？

上三級就唔洗講啦，正常都過關。
決戰5難到on9

你以為遮住我就唔知係金獅女呀!

其實女主打手好勉強

新工好忙 返9放十

打寶3 對面弱水 你可以1RD完場姐

百鳩幾抽先有隻限算係咁
冇火伯碎龍女
唯有試多幾次

原來係咁 thanks！

擺係到掛咯

決戰1你用咩對打

OK 原諒你

無金獅 無45星雷狼龍 決戰4都打得贏 5真係搞唔掂 突高啲遲啲先先再打。

原諒你

個決戰去到成4月 大家唔駛急WO

迅喵50水抗

轟龍上3一次過
仲要3個mission都一take pass

雄火都係 兩隻俾雷狼女 金獅女搭多隻加攻 決戰5應該都輕鬆贏。

無45星雷狼龍<-用雷狼反而好難贏.負水耐//

想換2隻了

我都想

點換出黎

俾火槌我拓咩, 我想要女主

多謝巴打
到時出冰牙妹又唔知要課幾多

頭先打個場
除左第3RD加攻加敏外...
12456都打全體...打鬼

唔該轟龍一take過嘅唔好貼出黎啦，
呢度8成人都係一take呀

真，個個升晒隊打雄火
一take過決戰5先講

對唔住

唔該轟龍一take過決戰5

佢唔仆街既話可能有得打一仆街就扣防

減防減攻

我肯定果個轉倒唔只10%

試下先

佢就唔只
我地出就10%

點解既？唔係寶5多經咩

寶3同寶2最抵

佢隱藏爆擊率係咪有加50%
一野加埋黎全部爆千7

有冇人抽極都無限角都繼續玩

除左我之外

就咁普攻都1 turn殺左佢，寶3快啲，唔洗正兩個phase

主要靠d龍 佢打我完全唔痛

我隻迅龍比左迅龍裝條友出去12個鐘換唔到番黎住

快到

換埋第二隻囉 14號之前換埋佢

換多隻定係換玉好

換多隻啦
多一隻用之余，派遣都多d碎拎

派咗600石

岩岩?

係 已抽 GG

都係舊野
但白海仔右攻同速好關鍵下

但想升左隻碎龍上67先

決2比佢一下秒殺

依隊跟到

長線/短線投資

女主換金獅女更好

今晚會中兩隻

d機率伏到仆街

佢係咪唔撚知格離有人名

痴線一個loop可以一隻5星都冇
已經唔望中pick up限定

差決戰 5

2次step 0 5星 本身諗住中buff角都好

新寶珠關仲值唔值得刷黎升rank？

3000石就咁冇咗
好on9

咪就係
12次STEP連5星雌火都冇呀仆佢個街

有陣時覺得佢啲機率都怪怪地

佢3下step連包底5星角都無 已經唔講中唔中條5星龍 抽完3次step都0 5星既話個感覺差到仆街

海龍幾岩打轟龍

搞到依家唔知好無追多次黎抽好

隻5星雷狼同4星差得遠唔遠？

沙漠推石仔點解會係水屬性

5星海龍60LV技係咩BUFF80%減傷?

搞掂..

架仔教眠戰

實驚都幾多唔同方法過關 其實都唔錯 想無腦既就期期追pu限角 追唔到都唔會卡死

5星50lv=4星 70lv(唔計技）

眠應該幾輕鬆，不過我得4星

請問我邊度睇到5星隻技能

冇麒麟妹

只可打返+2-2 運氣驚(唔好仆街,唔好減防,唔好扣速,唔好出水)

4星同5星招技係咪唔同%眠

尋日3 step+今日3 step
冇5星龍...
想問應唔應該重刷....

同捐錢捐多一蚊個個ON9仔有異曲同工妙

save低佢繼續刷
依家幾易刷

都唔係個個巴打識日文

算啦

一樣20，而且要用80sp
45同160威力既分別

我用連打3下個招

眠一定係用最廢果招40眠
20sp可以9放

佢+2絕對強者個下眠到應該易打好多

我仲以為3連擊個招係3下都分別有15%中添

30 sp 果招有 3 hits 每 hit 20%

1 - ( 0.8 * 0.8 * 0.8) ~ 50%

有冇轟龍攻略，痴撚線佢吠三次我必死

迅龍眼神殺敵。

3000石 0隻5星 濕鳩

25sp減防

正常發揮
好撚癲

3隻正水耐+冇扣防既話
唔會死

or入隻減攻/眠,但輸出相對低左
講到尾運驚

碎女淨係出降防？

用呢隊過左上火，同上轟

我仲要已經得啲濕9角

個隊名

係
每turn出到-2機會大好多

係眼神殺敵 頭幾下仲要唔撚中。

迅龍 MVP 一直比人話廢

咁睇嚟抽埋啲石換條迅龍先再打

出頭天 唔怪得比多一個月你換

廢到喊出黎，靠時間同技術搭夠。冇運仔抽野。

如果落架實成班人叫春

不嬲話佢自帶減防技有用
唔伯8同rider技重疊

咁rider技位可入輸出招/buff招

係咪換得過 零課

打轟龍有用

最後用男主磨死隻轟龍

用碎片兌換嗰度

3000石兩隻女主一樣濕鳩

4000石得隻毒撚男

抽到限定果啲 一定係課金狗，同刷首抽

好嬲呀，啲石儲左好耐咩都抽唔中。

4千石唔計必中都係得一隻女主
抽多一千石先中黑狼同斬龍女

3000石... 3次都係銅鈴... 只中左白海龍男 & 5星雷狼龍， 雪好的金C BB呢

3000石中5星雷龍仲有咩好伸

仲唔夠? 屌

想請教點過火上，睇親攻略教都差一隻半隻腳，有材料上到多一隻到60

三限 亂打

60埋金獅一定過到啦

4限

屌你中4隻限都打唔撚到就死撚左佢啦

CLS 直線曬角殘眼到

仲要話差半隻腳依下先仆街

真係行入去就比佢射到殘血...麻又成日唔中

扮新手曲線曬ac冇人理

ching次次見到你都好惡

對海豹唔會留情

比人屌到開花啦

有金獅 有雷弩 有狗龍 打唔到？你比個AC我 我過到嘅個AC歸我 OK？

我0限清泉用3隻弱火都差半隻腳三冠上火啦
渣架

前前後後70000石 今晚屌多50000

巴打
祝你今晚中

有幾多隻5星碎同雷狼

good luck巴打

我咁都過到，你諗你啦。

哇屌 都仲係冇限雷

普通5星角其實係咪齊曬

70000?

2隻迅龍 一隻67Lv
1雷 2碎

re 咗佢再刷首抽啦咁

係啊70000

67...貧窮限制我既想像

對奶漲到

送ac 雷狼女重複左
有5星雷狼龍同4星雌火龍
pm

巴打想抽咩 抽到咁。。。

我有啲起始帳有冇人要。
炎伯+碎龍only

我有個FD想要

課多2萬抽先

新pool無出要。出兩隻五星雌火
比邊個好🤔

新金獅女

我頭先課多兩單...唔中
放棄左...

見到有5星雷蛋睇下有冇人要
冇就re

我想要埋黑狼佬

佢都係紫都市

但好似好ON9咁 又唔係真係差隻金獅先過到關 但佢又好撚正

20000抽姐係幾多石

我有佢 佢應該都幾好用

Too old

我就係用呢個藉口安慰自己..
等自己唔好再抽

我都無留意個都市有無抽到新人..
望下先

我依家打緊最難嘅主線拎石抽

用就有d保留

為減防既話佢sp又高

還掂佢會入 pool 下次出新角先再抽囉 今期又唔缺佢過關

抽多1個人可升1個lv架

掘晒佢啲石抽先啦
我都係掘到冇得再掘先課

今期mvp係迅龍
25減一次防
每turn仲有5sp儲到放大招

咁係咪應該換

洗唔洗升上60？

為左加護去allin好痴線，唔小心中到都話升下

r唔洗

唔會啦

暫時見過到決戰5既都有佢份

架仔介紹雙迅+防隊

以呢度堆巴打課既量黎睇 換1隻果2000pt 好少姐

0課都夠換好耐

E巴白海值唔值得食共玉突上60？

上期無換迅 呢期換左都剩係得1隻

換2隻我又唔想

一隻60,一隻58
課長隊黎

我覺得值
60招速攻好撚有用

我兩期換晒平價野仲有1600剩

課左幾多
我淨課月卡特典，諗緊換唔換迅龍好
換完又要換碎突60
換唔到人碎

有碎龍女+新果隻弓+5星碎龍洗唔洗RE

唔洗

唔撚洗啦
5星碎龍最勁

5星碎龍暫時重係得天下

睇番信箱抽左16次step,再舊既應該仲有

會比轟龍打柒

點樣睇？

我一隻雷打手都冇
轟龍打條毛

開一個月 唔洗咁急嘅

真

加隻五星雷狼
咁樣起手o唔ok?

受取濟，太舊既會洗走左

neko pt感覺好似換龍好啲
因為冇咁多5星人要突
同埋依家60Lv都夠晒打
未洗用咁多玉住
但龍就打之後啲關都要用

再抽多幾下啦
都冇5星角
首抽最好女主/雷狼女

儲石抽多次step先

新人報到想問下各位ching，角色同龍之間既配對準則大緻上係點釐定？係咪例如如果要打海龍，就應該要火屬角配隻耐雷既龍咁就啱？

唔ok
要人

睇特性buff啱唔啱隻角用
屬性耐性就睇打咩關防佢

我未換
今次有幾伏?

未抽

傷亡慘重

都係睇你咩人種

人妖好唔好用?

頭先抽多次10運,中多左隻雷狼女,加多一隻5星雷狼

唔一定。我覺得5星雷狼龍夠輕鬆打副本。
限角總會中到。打落去 起碼仲有60抽可抽

有5星龍可以推埋圖

抽多幾下STEPS

70抽step，加埋有償必中都唔中限角五星龍
另一個限時pool，狗龍男同麒麟女就20抽搞掂

1000石任務完成仲抽唔抽到step 3 好？

你死喇

快D走

呢度我頂住

咪回佢啦

回完BAN左

唔好比麻碎雞見到

收到

PUSHHHH

個pool唔洗打到2-8先抽得 一開波就可以刷首抽

都叫撚左賣首抽班人一陣

咁我都刷兩野先

刷到新雷女同雷雙刀開局 不過3step抽完冇5星龍
開唔開波好?

開啦屌

5星50 = 4星70
有8條5星雌火 真係可以完撚全唔用4星龍

寶珠關刷4定5好？

唔會啦

佢d技冇用
又要睇耐性

3

狂Koop 3就得？

5關既exp 性價一樣的

最快咪打3

唔該晒

5星雌火叫完成任務

咦，寶珠關個個星期換新嫁咩
點解我今個星期又要由第一關重新黎

後面嗰隻先係重點

緊係reset啦,打第一次先有玉

係

我以為無RESET
屌早知我唔用D PT換共用珠啦....

平嗰啲換定先冇壞啦

因為我趕用所以換左50PT一粒果個

趕住用就冇計啦

放帳 4舊水 已100抽 有興趣留個tg

請問
寶珠關即係打共通珠嘅關?
刷黎為左升hr?

棄坑?

抵

THX 巴打

係 玩到心灰

Thanks
咁特性buff其實係好重要定只係有好過無？見只係加得5%

同我之前打海龍一樣，我淨係得雷打手

刷左4次新ACC.8000石0隻5星

200lv 體力上限幾多？

206
好似

今個pool好鬼。

E巴覺得刷到幾多Lv可以停
仲有蟲,海龍,轟龍都未刷

個個限Pool都好鬼
點解可以咁難出

超快，一入去即秒

除非你刷完LV爆石刷其他,唔係嘅話20水爆一晚應該100LV左右就夠洗啦

個帳得5星轟龍 放棄呢個帳重刷好唔好

碎定轟呀轟龍要打架喎

我150停了
都有190體

蟲相對易
補足體一路home office做嘢一路刷
250場都快

咁升多幾十Lv就轉刷其他

碎龍 sorry 講錯左 自

係到曬ac定弱智 齊哂限角都唔識過

跟你150Lv停
留返啲水刷活動

返工都掛緊

其實黑狼鳥gay男嗰招debuff嘅效果係有咩用？

抽左Step3中4星雌火
開唔開得波

依家125 今晚升到150就留石留水

課唔課金好

課啦 想比你曬

做佢句世界啦

大爆死左

限角基本數值高過普通5星

新角大技雖然得310，但未加攻就打高過雷狼妹招370技成30%

之後限角睇黎都係跟打活動

我中左都唔會貼圖但會打字

你當中左大獎依家抽唔返 人就慢慢儲石抽

會膠中左未

有時間就重刷啦

過晒關了

留多啲石抽下轉

佢之前送咁多水

掛左2晚左右150

訓前食到999+

歐洲

-防
-賢<冇撚用

留石補平安

我都係用眼過

但條女好正

但要80sp係缺點

雷狼妹60sp可2rd一次
計埋回轉都唔輸

0.35%其實好難中，如果中條仔就

top sales靠你了

唔知今晚課唔課到比人望住

去廁所課

中左條仔啦

最橙係新女60招技同雷狼女大技傷睇齊

重有機會加攻壘上去

限角定位變咗真5星

仆街用魔法卡抽多個loop 又係0 5星角
必中5星又係垃圾重複大眾臉5星
DLLM

想問下條龍孵化係咪轉唔到角色??

ソードダンス
ソードダンス 自身の攻撃のランクを30％で1アップ(3ターン)
威力 225 消費SP 60
属性 雷 攻撃回数 1
習得レベル 10 ターゲット 敵単体

呢招同疾風xxx一樣力????

大眾臉5星
水獸佬

可用卷比人

Push

做咩個個都想課今期個隻要追咩...?

大波

個個大爆死唔憤氣

姐係點襟
唔係好知邊個位整

冇出金獅女？

咁金獅用60sp技好似仲好

今日抽左40 抽

毛都無條

得隻䧳火蛋

強化>最底個個

Step 3 唔抽

甘抽來做咩

重啦

但睇返試個時用 海龍5星，同雄火5星

雄火5星本身加既%係高過海龍20幾%攻

基本數值就新女高過雷狼20%攻

所以咁比較係有明顯出入

已經第4 次中火伯

想死

打多200石番黎抽多下先

聽講今次2隻限角係真。限定

唔知一個月後出

火伯隻專屬坐騎未

唔係
個list包埋上次兩隻

一個月後重有冇人玩先係問題

降臨

龍門任佢搬

應該類似怪彈 獸神祭概念
但係點會連出限定po , 個個星期都限定

金獅女 勁？

只係推一次 今日要只係300 有意留tg 打擾各位

炒撚左

姐係點

點會有真限定 佢唔洗要錢咩

應該有

佢updates 算快

我等你推多二次先

唔一定要追既，雖然對奶真係好大

想要對奶

如果你地有火伯+碎龍
但想要金獅女 RE唔RE好

冇人要就比人算 等更3月3隻七大

冇bug
轟龍tag技係加火防
水大劍tag技係加水攻/加冰防

鍾意咩就玩咩
最緊要自己鍾意
大波巨根自己揀

估佢一星期後應該唔會再出多2隻新限
包舊4限

又繼續無限fes

咪撚玩七大 垃圾game黎 伏撚過依隻

有無人知咩人配轟龍開到特性
我手上d人無隻得既

但無pu 雖然依家有等於無

遮樣唔遮名又唔遮技
係咪當我地弱智

係咪當我地弱智

你有份比人當嫁仲笑

タッグ特性
タッグ 防御強化・火
タッグ特性アイコン 【効果】
・火属性技で受けるダメージが5%減少

唔開都算啦
加防

總智會有佢用處既可能遲d打炎王有用呢

都幾慘

但三萬三戰
你上黎9問

真係當人弱智

應該下次停一次限pool，冇理由次次出限咁同唔係限冇分別

...

唔re

次次出限就唔玩啦

打姑個event 2條女未出

但佢金獅女果招咩技黎

有卷換博做歐洲人

RE正傻仔

唔re正傻仔

1000有償必中又中垃圾，重要中4星雌火碎
貴過買game玩

-防

但真係過唔到海龍3

+2-2

一隻大力火輸出

你都當佢弱智的

唔好彩咋嘛

哦

我都係諗住遮一遮唔好比人屌我曲線曬
你知好多巴打受唔到刺激

你幫我地含返當無數

幫你含得啦 我要金獅幫我含就ok

之前玩開日版

試左成個lunch
次次都我死先過佢
佢發嬲再全體技點頂

竜騎祭ガチャは引くべき？
ジンオウガ狙いで引くのもあり
竜騎祭ガチャは、ガチャのおまけで星5ジンオウガと引き換え可能な宝珠が貰えます。星5のジンオウガの入手手段は、現状竜騎祭ガチャしかないため、強力な雷属性のオトモンが欲しいなら引くべきです。

同時開催のティガレックス討伐戦に有効
竜騎祭ガチャと同時期に開催にされる「ティガレックス討伐戦」は、ティガレックスに雷属性が有効です。ライラは雷属性のアタッカーなので、ティガレックスで活躍します。

また、おまけで星5ジンオウガが当たれば、ティガレックス戦においてより有利になります。複数回引いてステップアップさせ、ジンオウガを入手する確率を上げましょう。

呢d仆街網叫人用雷狼打轟龍

含到雪雪聲又點話
利申:非gay

3隻負雷耐?

推到多啲人玩

400 萬又送石

4星碎龍，5星海龍，4星雷狼
都係頂唔到
佢成日集火打死一隻
又麻晒我啲角

刷定牙等你

金獅女sorry

點先complete quest

孵隻4星毒怪烏試下

1轉step連4星雷狼都冇
儲石等下個pool算

屌笑撚到收唔到聲

雷狼龍係雞係公廁

冇問題架, 係可以用雷狼

思路係鬥大力(雷屬技能Damage +5%)睇吓邊個死先之嘛

拎d體力豪賭

吓... 我真係用雷狼打。全三星

補圖

決戰try try

打機無限可能

但佢做攻略網就要專業返少少

提下雷狼打 係弱屬

有機會炒

帶定頭盔

我諗佢都冇玩過,只知轟龍怕雷,用雷狼就一定有利

完全冇考慮耐性

無中金獅女 不過中左雷雙同5星雷狼

我得3 星雷狼

可能5 星過到

但要三星就有d難道

好攰已經唔記得第幾個10抽冇5星了

早知allin石向5星碎龍啦雖然唔一定會中
但一見到現在個pool抽得返碎龍女同呀伯就覺得唔抵咁

搞到諗緊係咪要主力玩返個5星碎龍account 但個account真係得一條龍，冇限

RE左差唔多20次
火龍上全CLEAR晒
可以唔駛再理火龍了

其實佢又無錯灑既

佢有叫你用五星雷狼

我諗可以過。但決戰4/5 要三星就有難道

一早講左

又話吹碎龍

而家抽

人妖一打打比你

係咪開心先

前個pool都係轉火伯碎妹碎

而家 人妖碎

5星雷狼50= 4星70
我用4星70 秒3turn已比佢打2xxx秒殺

算啦
唔好迫人再搵野駁你

都幾辛苦

不過隻GAME又冇話冇邊隻過唔到關，係難打D，但真係心結問題
4星碎龍同5星碎龍

搵唔到理由抽人妖

有5星邊個會想用4星

火技附加減防，唔好用咩

兩點半飲咗三十支強走藥掛寶珠關，關到頭先先打完

減防60%都嫌成日唔中......
佢仲要低機率

當bonus
始終有dmg

打邊關

拎水劍 打寶三 兩三round完

快好多

寶四，佢最煩係結算，逐個數跳，慢到仆街

課左30000 吃完飯抽
實時直播應該唔得 我抽完補圖上黎

咁無計

要等佢改

所以訓覺掛
睇佢數exp好慢長
點解唔打3

三萬yen定港紙

去option 簡mirrativ好易

大佬
收工坐定定睇你抽

usd 吧

我玩緊2個account 搞到我諗緊係咪主力玩副account算，個感覺好似火伯個D遲下再抽都係會中，不過有排儲石

主account (4星碎龍，火伯，碎龍妹）
副 (5星碎龍，女)

打開4 3快啲咩

1hit 完場得1wave

exp又冇蝕

水劍如夠大力 30 sp 一回秒

唉屌，柒抽得一金，仲要係重覆雷妹
重刷算

30000石

老婆望撚住唔夠膽

正常唔係一ROUND咩

auto係咪一定唔會用buff/debuff技?

掛轟龍上3冇buff好慢

寶4,5一rd唔得

一定係揀5星碎龍

AUTO只會出攻擊技 (我都覺得好ON9

好投資多D時間向5星碎同女主account算

屌得好

屌你決戰一隻車龍
自己buff2攻2防

呢D真係要屌WO
全部限都有

2攻2速

差一隻半隻

咁咪抽埋囉

4限齊

有乜難呢

唔係盾黎咩我見盾黎既

係課多20000円落去抽咋卦？

20000抽即係二百萬石

20000YEN其實都只係2次FULL STEP
可以比你出2隻4星雌火

我屌原來打錯 20000石 唔係抽

好彩尋日上黎問留唔留石今日抽好，挑戰終於過到晒

真係課20000抽去抽一隻角既話，不如直接寄錢去 capcom 叫佢派俾你算

但我真係用全雷狼過上3

重新刷金獅女首抽，
total over 200 抽先中一次，
限男角都唔中

有無巴打想收齊4限定ac 無5星碎龍
無課 所有禮包果d都係度
有意留個tg

呢到係碎龍教黎!!!!!!!

得咗thank you

Lm

有冇巴打要雙限角+碎龍，極平賣。
玩左好少關。
炎伯+新弓男。total 50抽

結果下次活動出隻回血撚俾你嘆

水劍+轟龍 1 rd ko

迫人抽人妖

老婆？

巴打們幾時先抽
我等睇加入我地大爆死軍團

金獅女女好正喎

兩點到宜家 43lv升到73lvlol

金獅女女好撚大力
普攻已經高過雷狼女
都唔好講佢招技上天

抽到先得架

金獅女應該用60定80sp招
一招BUFF攻
一招BUFF攻同速

80

有無巴打想收齊4限定ac 4星碎龍
12隻5星
無課 所有禮包果d都係度
有意TG比圖你

刷小號第一抽就中金獅女，券抽中埋火龍女
主號課左幾舊都唔中

LM

金獅女幾岩夾+2-2
齊晒+2-2 岩岩好夠90SP出
配埋佢攻之型(成)
真係好撚屈
不過我冇
屌

All in 啦

甘入反幾舊落小號

將佢變做主號

佢咪雷屬火伯

我仲有個有償石池未抽
D退款岩岩到左戶
轉頭食完飯抽先

好想要火伯

MHR搞到退款就好

新手問,即係頭2TURN減防/加攻,金獅女普攻儲SP?

佢呢筆唔係就係退MHR？

以後唔ALL IN啦 痴線嫁隻GAME

咁你要改名

退款難唔難，同足唔足

我都好想抽

課!
課到有
準備抽啦!

諗緊課唔課

sure

諗緊+1
唔買禮包有d貴...

我得番個萬二羊 好貴

大波wor

本來打算等佢出新限定禮包先再買

抽到有為止

媽
我得左啦
用有償石1回10連個個中到金獅女女啦

唔好扑我OK

屌你啦 唔洗抽啦 搶左我條女

okay blocked

唔得 真係要block
又退又中 頂唔住

搞到我都心癢癢想課其實課邊pack最抵玩

我知錯了師父

d豪華包除左素材都抵

有心玩既話

2個7日玉一定入

其實佢個系統仲係好弱.........
我要一隻隻去禁返 隻雌火龍去撚左邊個到

退得足?
and定ios

ios
足
唔詳講 google好多教學

用itunes卡好慘

我個d都係itunes卡

I mean 自己GOOGLE 好多教學POST
唔係呢個POST詳講呢樣野啦

back to the mhr

食飯前食到999+掛寶3 掛到依家都仲掛緊

你幾LV呀?
仲掛緊?

出去個陣91rank架啦已經

我自己96LV開始冇掛
覺得都夠 (除非你狂食石)
我以家冇食石 反而覺得咁快升lv係壞事

升到100可以買埋個rankup喎

而家首抽唔使打到二章8戰咁好

個rank up拎個d石 我今日咪炒晒車

Dllm 650抽先中

依兩隻限..冇野了

得6000猫
冇650吧

佢換晒d道具先剩6000喵幣

終於打贏火上

cls

突破407

佢貴個d邊有換

試放雙限首抽雷雙刀有隻4星雷龍
有意密TG bebrave922

我已經掛到103rank

$1

計落係有

$2

麻碎雞抽左未

召喚雞爺

多唔多人中新限

啲人上黎曬完就走晒啦

未抽等全屋訓教後就係我出動既時候

啲海豹上黎曬完就走晒啦

好多名都未見過
今日10點更新個pool之後上撚晒岸
打都打唔撚切呀 d海豹
仆街

利申今日去外家食飯 我都係得閒先上下黎抖氣

如果係到吹開水 又抽中既 我會鄧佢高興

個d有心入黎放閃圖之後走佬既真係扑都扑唔撚切

點解叫海豹

等你抽呀
最好開直播

曬完就潛水

圖片加文字直播 現場唔得呀屌

吹開水嗰啲應該唔會po圖

岩岩睇完650抽條友張圖
無5星雷狼龍, 5星雷狼龍碎片得70粒
cls

mirratic唔洗出聲wor

岩呀
何必互相傷害

好L難中5星龍

agger

有5星碎龍既巴打們真係要還神
又勁 又難中 仲要限定

現時資源有限情況下
唔中雷狼唔係壞事

live 刺激啲

啱 好彩尋晚夠信念
追到有

反而4星雷狼先係重點
1. 平民
2. 易突滿70 (等於52lv左右既5星雷狼龍)
3. 唔肉痛

尋日我個副帳都刷到有
但一堆大爆死
以家副帳
5星碎龍+火伯+碎龍妹+另一隻廢遠攻

4隻都係...火屬
但都叫有雙限+碎龍 所以都係hea掛

真係養生玩算 等陣課完抽完又係得返空虛

抽唔中直頭頹撚咗

課完抽唔中又課無限loop

想問海龍有招80%乜乜乜係咩黎

課埋rankup抽多20下都唔中

開左個新acc淨係掛寶玉關
升lv升到好爽

麻痺G抽左未

減傷80%

終於

live緊
每日15min
有機會2000yen giftcode

中變態佬,好彩比條雌火打番醒我,我係唔會中計

終於中啦?

但一隻角色限都未有
好彩d活動時間長 可以慢慢黎

好彩大部份常用既龍
都派遣咗出去

唔常用又突然想用就真係想死

另一個要鬧係我有條龍，想找人騎又係要遂個禁黎睇

下個pool可唔可以換走雌火
step3實見到佢

係
呢樣真係好on9

仲有5隻4星蛋係到

仲有個step3抽唔抽好雖然都唔覺得會中5星雷狼

有 step3 唔抽不如一開始唔好抽

刷返個金C BB 小號J下算

抽多幾隻每人放一隻

唔抽step 3個d一定係傻左

中左未諗住唔抽

做乜

3.3%其實幾高

振吓大綱

下個pool可以換走雌火
草食

但我未試過中

你又唔係抽中好多round

碎龍到依家加加埋埋抽左3個ac啦唔計首抽

我信Capcom 唔會咁搞串個party

Step3 唔抽

等幾時抽？

Step4

但人地4百幾抽果d 連碎都唔夠合

更加要抽啦
追多隻5星

巴哈650抽! 70碎 冇啦

5星碎機率都係1.03%

真 見撚到都驚

繼續刷蟲 抽唔到 女主 換定 好似將來有用
海龍未打過刷唔刷好

想當年物語好似有人砌超級草食龍

好酸。我有償10連9隻3星，1隻重覆既廢5星

我起始 碎龍妹+碎龍玩到新step up.
抽左60抽冇新角 冇龍。灰到。

現環境 金獅女配雄火龍/雷龍 好似打曬全部關卡。
佢自帶加攻，同炎伯加防，差天共地

30%機率姐

$2.1

咁大波已經贏個老野幾億條街

今次neko 2倍點去到幾號完

無變過

想問 38 39 40個新手任 係送d咩

啱啱開始玩 係咪抽step123嗰個pool？ 抽中金色頭髮嗰隻？

換哂d共通玉同迅龍玉

求巴打支援 邊到課金抵

其實周圍都差唔多
方便就igamebuy囉 可以payme

係
女火主 + 金C 係膽
然後刷多1000石抽step 3搏5星龍
最後開唔開自己決定

9折itunes卡入香港appstore買石
應該最平嘅組合，計埋係YEN嘅 5.4算

但唔係成日有九折

已課 thx

allin step

搞到我都想課

pack石唔是我的 我用開JCB
開pool果陣70抽中左金獅女鳥

咁岩既
我都係前後2次step+1次必中池出貨

有無上3隊抄

auto?

連登咁多個手機game post
哩隻啲巴打特別樂於助人好鍾意教人課金
仲俾晒link又盛
好有愛

雞爺幾時浮水啊？

人間有愛 課多兩pack 啦

呢到謝絕海豹
只可以哭喪

隻GAME係有種魔力...

其實都係愛姐 MH咁大個IP

要課嘅話係咪要課晒兩個7日pass+3個成長pack？

7日pass唔係為石
只係為玉

yes 50-100果個好多石

唔係 係要課到張咭爆

仲要課埋每日50石個個login包

個小號抽左5次10連
4條5星公廁龍
痴線

你哋係咪有課埋starter pack？

啱啱成功回水又抽到金獅大姐你講乜都得架啦

我打算洗爆佢...真係抵好多，
宜家88 lv 睇下呢幾日點啦，我剩係刷大so動炸諗住，佢換既嘢吸引同實用比較。

個個都課我都課10000yen抽唒佢 希望中到一隻限

唔好抱希望抽會開心D

10000 多數得個吉

有償抽又中女主
之後再抽麟有償中到隻回血男

食埋個杯面一野抽埋佢

點都好 上左100rank先
好似有100定200石拎

到你手痕又可以課成長包直接拎石抽蛋

E巴我想好認真問你d野
你知我抽到咩
我想問而家step 2我追唔追埋個step3佢好

爆體由110lv升到130lv 掛咗我八個鐘

?
你知我抽到咩<鬼知你抽到咩

我放出黎驚比人屌

訓覺掛精神上感覺良好d

唔放唔知吊唔吊

齊限人咪唔好追

掛第3關 應該好快

唔係好歐姐

我係想知追唔唔追5星龍好
因為硬係覺得抽親step pool一定要抽哂三step先抵

我就一定抽埋

搏3.3

咁你覺得我抽唔抽埋step3定留石下期好

Ok....咁轉頭抽埋佢thx

都唔係一炮2隻限 再中埋5星龍
大驚小怪

IN 火伯WE TRUST

想問下刷咩關升LV 會最快?

寶珠3

寶珠 長掛左半日

好 THANKS 巴打

上到100仲掛既原因係乜？LV特典又攞完，每一級又只係加1點上限，對用石回體既效益又唔高。

定係活動已經打晒，啲強走藥無地方用？

冇一個絕對標準升到幾多先好停
我升到150都係用左幾百無償石
9.5成都係水

但而家有19x體
食1石刷野回到19x體
除非你一定唔會爆石回體
否則條數一定冇蝕

準備抽

得文字直播?

留名！

係等多我10分鐘

開台啦 想睇

x2

條撚準備

120-139掛左7個鐘 掛埋今晚希望可以到150

4,5點識起身就ok

唔識 確定今晚唔訓

肝到咁陪你一齊癲

我邊睇咸片邊陪你

好消耗體力喎Ching

訓練有素就無問題

等到啦，我好想訓

番號thx

哇屌
本身我都訓係床訓著左
感應到雞爺要抽野
彈左起身

排排坐食花生

唔見左人

我要坐頭等花生位

爆死了

去左課金

睇開明日花bb

Link呢

圖文直播

等雞爺放大絕之前求個意見先，轟龍俾邊個好？

以下角色已有：

雷雙劍 - 5星雌火，5星迅龍
女主 - 5 星雄火，4星碎龍
男主- 5星海龍
雷狼重弩 - 4星海龍
碎女限 - 5 星碎龍
四星水大劍 - lv.60 4 星轟龍（未夠力一招寶珠3，用緊寶珠2刷）

我覺得可以留起先

我都係咁諗，但想趕派遣隊儲珠

睇下你邊隻常用其實

求其比隻派住先

是但比一件派遣
其實d卷好多,唔洗慳

好耐冇出片啦佢

是但放比1個出去派遣啦仲望

睇舊片
仲有幾個好鐘意既
橋本有菜，桐鳩莉乃，一之瀨阿美莉
北條麻妃

小島南都好耐冇出片

AN/APPLE 有冇直播APPS

呢個無睇過

E巴果個

今次幾容易打

車龍畢業

痴撚線有無咁快

除左雄火女仲有咩角同怪有減防

迅龍
イブキ (迅龍太刀)

金獅女

得加防果隻

67技？

等大家

50lv已經有,30sp
67技係減全體防

埋位ED

冇聲的 費時比大家聽到我屌鬼
目標係 ：至少抽中金獅女

1:26 準時抽

已入

入ed

哇我屌

雞爺歐洲人

屌屌屌屌屌屌屌屌

cls

5星雷狼+c金女

歐到呢

不過又咁講
如果雞爺真係冇吹水
佢真係抽左好多錢先中到
我祝福佢

支持課長

米米米米米米米米米米米米米

有幸見證雞爺中金獅女

1皮港紙呀大佬

我碎龍教教友願追隨雞巴

希望crapcom會因為課長而派多啲石俾我地

希望過多幾日300萬

歐撚到 係咁出5星龍

唔算歐
呢個係巴打努力既成果
1皮呀

雞巴打痴左線呀
2隻5星雷狼龍

加加埋埋應該出左5-6隻5星蛋, 好癲

多謝課長

恭喜恭喜

E巴睇完係咪覺得 雞巴打抽到係應份
我見佢隻隻角都上到60以上都仲有好多碎

60000石 一隻

點解無金獅女女就係因為課得唔夠多

唔同次元既怪物

E巴係咪仲未有金獅女？

雞爺

有錢人既世界

你加護幾lv?
67迅龍+60火伯1800攻

頭先抽到了

同巴哈650抽金獅女差唔多
不過你勁在2隻雷狼 佢得70個碎

28

我有

咁你仲望咩
課啦!望

覆錯人

雞爺課金視錢財如糞土 抽落去唔眨眼

你地個個都有

原來係你!收收埋埋

67迅..你100個d neko都換晒..?

換了 反正都要用

下個POST要改TITLE

抽唔到係因為課得唔夠多

咁都岩
佢D NEKO BONUS POINT 14號就冇
你抽咁多 唔換其實都係比佢食晒

neko point 會reset ?

三五星雷狼龍老強火龍

雞爺而家戰力排第幾名？

撳入去會睇到有隻neko point 會reset

佢期間限定個D BONUS 會

5000

升好頭100都得

不過都鄧巴打開心
有付出都有收獲

好過巴哈個個人 650抽連隻5星雷狼都見唔到

仲以為可以儲住啲points 慢慢換...

抽到好開心 但抽唔到都會繼續玩 直播幾刺激

咩都睇唔到
早d訓

係可以 不過分開

期待下個pool 再live

我都估唔到有成30個人睇

你67左碎龍未
咁抽法應該70埋

你都有金獅女 扮咩灰機!

碎龍未 過多幾日

如果有協力 應承我
比我抱你大腿

你今日冇.但將來會有

錯過左

恭喜雞哥

等佢開公會玩法
訓得 心情爽利

俾雞巴激勵到我，total 80抽齊新雙限

多謝各位集氣 訓了

neko個150粒100個5星玉
你應該都掃晒

想佢出協力先

希望下次有聲

禾有牙

頭先抽必中池中返

嗰個真係好撚慘

食屎啦你.JPG!
以為呢到好歡樂你突擊放我閃光

唔算最慘㗎喇 起碼最後都有

5星雷狼龍冇呀佢
我數過佢D禮物圖
得70雷狼龍碎

我係咪錯過咗啲咩

屌 巴打你夠中左限女啦

我頭先課多9千羊先有限女炸

中還中
講還講
唔好放圖是常識!
明明早2日大家都講單機唔值得課
點知最後個個衝到去課

BTW 雷狼女同金獅女完全冇得比

草多一千石抽埋step3睇吓中唔中雷狼

一樣大波都ok la

恭喜雞巴中好野

祝福你
等你好消息

但我想用金獅女做輸出
頭先用雄火女搭埋雷狼女出+2-2想過上火
雄火本身已經+1防隻雄火女又唔聽話搞勁耐都出唔到-2

頭先我打火龍上

60LV金獅女+60LV 4星雷狼龍
53LV雷炮女+70LV 3星雷狼龍
58LV火女主+50LV 5星雌火

用+2-2

金獅女做主輸出
10TURN 0死 殺左佢

結論: 金獅女普攻好撚大力 差唔多係雷狼女2倍咁

真係好睇運
女主招減防機率好撚低

+2-2後 用記憶石打火龍上 係1萬7左右既數值

加堆隻5星雷狼龍仲得了

仲要唔係ROUNDROUND用到
不過以家有迅龍好多角都做到呢種效果
睇送食飯

你仲要留意埋 我3隻人D血.其實唔低...

我試多次先我隊野除左龍之外同你差唔多
係真係好睇女主招減防

終於到我啦

好感動！手氣唔順嘅時候換俾囡囡抽係正確嘅！

呢TEAM我試左大約5次左右

同埋雷炮女其實好勁...
佢特性有6%係每ROUND減人防

請用文字表達
唔好亂POST海豹圖!!!!!!!!!!!!!!

好啦我錯了

不過我唔是海豹

大家都抽到想要既野就OK

不過屌那星 5星雷狼龍係雞食公廁
根本唔撚係人中

都唔撚下抽唔到嘅人嘅感受

我錯了

罰你唔準用

你先係真海豹

呢個POST第2樓就係你出黎曬太陽

諗住潛左咁耐冇人認得

共用珠俾碎龍限定金獅女好？(海龍同轟龍都未過決5)

狙擊住你

未有雷狼女既巴打們 課金係唯一出路
唔識課金記得出聲 呢到有海量級巴打提供晒一切資料

top sales all in 俠

2隻咩LV

幫你推唔好嬲豬

都係 50

而家既共用珠夠升一隻到 61

咁金獅女優先

因為海龍有好多角可以替代
但轟龍只食雷屬

升到60就得
唔好升到61

個人建議打海龍先，即係突碎妹先

主要係碎龍妹招技 有60SP代替
但金獅女招技 真係60LV先發光發亮

今次轟龍廢廢地咁....

如果佢升金獅先即係打轟龍先，但海龍活動妹似快完啲

咁又係
加上每星期有寶珠關 唔怕升唔到第2隻

其實啲龍可以轉，同埋啲龍都出得密唔驚冇龍用

thz 兩位，我再諗諗。

其實如果你話你D碎夠升1隻61
你可以

碎龍女60
金獅女55 (差125碎先升到60)
金獅女派去24小時個派遣

計數時間:
寶珠關每星期=50碎
周任=5碎
---------------------------
即係1星期有55碎比你

理論上13號你就會將金獅女升到上60 (當然如果你D任未解完可能再拎到碎 就更快啦

雷炮女有無上70既價值

其實有，而家未有咩輔助角好出色

我睇返各隻5星既技
雷炮女係值得上67(全體+攻

佢作用係麻 / +攻
同佢係咪雷屬唔太有關係

有一隻60LV招技係全體加防 60SP
都好正
可以長期做到防2層

冰雙？

ブランシュ

火+支援

想知影響數值既狀態 (加攻、加防etc) 有無明確既 % 數可以查到？

淨係知記憶石1.5倍

我自己實測左
整左個簡單表
希望可以放係下一個post既頭

正！

兩層buff咪即係記憶石

所以+2-2 再加記憶石
真係耶穌都留佢唔住

一頸血先抽到金獅

如果舊acc無限角得隻四星碎龍
新acc就四星雷狼加金獅女
值唔值得重開...?
其實舊acc乜柒都無我都過哂上火海轟龍
不過無限角好心傷

你仲信限角?
舊ac會好d
遲早會抽到 但d突碎個d 少一日就少一日

有冇海3auto隊 冇碎龍
係咪要3雷龍/怪鳥

雌火有冇

我舊ac都係前日先玩

咁我會同你講
2個ac都唔值得

4星
但冇雷抗窩

因為以家易刷左首抽好多

4星毒怪鳥我怕你唔夠輸出

我冇攻buff
有女主火伯做輸出
但一個大麻中就gg

咁有女主火伯既話 配毒怪鳥4星我相信都夠auto
反正auto 係唔會幫你放buff
用火角壓過去要

姐係女主+雷抗 火伯+雷抗 輸出+雌火大技?

全部龍用毒怪鳥(為左撐數值姐都係)

又要升

咁我試下繼續刷先

iOS新手一問 課金接唔接受香港credit card...定係要買張日本iTunes card入錢

唔接受

2個方法
1. 買itunes卡 (以家好多點商都可以payme, 即時搞)
2. 用一個日本ac 下載隻game 再將個日本ac 改地區去返香港,就可以用香港信用卡去比錢,不過唔建議 因為個ac唔可以再轉返日本

用download 過MHR 嘅iTunes 轉去香港地區就得

好人一世平安

呢到全部巴打都會教你點課金
推人落坑

巴打有無邊間點商用開 又穩陣又平

呢到巴打推介igamebuy
我自己一直以黎都係用htm game
各有各好處掛
唔知

好似igamebuy會自動化少少 有自動發貨
htm我自己用 係好傳統 過左數要影相 之後等佢一段時間先會wtsapp比

痴線唔洗訓

訓醒諗起6000石得一隻五星角

唔怪得你咁早起身，原來訓唔著

個個都有金獅女

我屌 決戰5一開波就發癲

等緊100 rank 再跳多口

你地覺得
雷狼女+碎女起手好啲
定係碎女+金獅起手好啲(刷到太眼瞓首抽揀左垃圾)

雙限

琴日到宜家升到hr110 🤪🤪睇下衝唔衝到200先

不如刷多個
女主起手 再限

雷雙＋迅龍半血下一下爆落車龍到成2萬8

打邊關

呢隻好唔好玩？ 同Pokemon 大師比

終於過到

用咩隊過？

公廁龍

試左幾次 雷雙半血之後係咁爆擊轟死佢

好過pkm啲既，有冇換騎龍 配搭玩
不過冇coop, 冇pvp

睇抽到咩龍冇架喎。
碎女+金獅夠打。 雷狼女都唔洗用

雙限 55lv已經打到上3副本

5點掛到依家先由42>70
係咪我挂錯關 升得咁慢

打第3戰出水馬嬲一下完

得4星 要過幾夠攻先得

無水馬嬲未刷寶2

得左 比電狼佢加最多%攻
再加埋信賴 岩岩好夠秒

出碎片都冇咁嬲,阻撚住晒

唔知有冇得生蛋

生蛋 就要洗抗性
伏驚

Ic 起碼有得換下丫
Pkm co op都唔係好玩

使唔使買首抽？

有冇人試過刷蟲真係會有1000

reli?

刷極每場都係得幾十...

有試過

啱啱開始玩 洗唔洗重刷

刷左幾多場先見到？

擺係到auto唔知幾時見過
但我解晒任打over200場好似

個人覺得呢堆角夠造
除非你硬係要刷大波金C

依定刷首抽係咪好方便？
想刷個金獅女女嚟玩

係，尋晚刷左個，以解慰藉

我寧願要速攻男

唔會咁得閒場場睇住，有時係會唔覺唔覺刷到好多

gay test...

轟龍冇乜角配到

求個轟龍上3auto隊

仆街。諗住幫2個帳號互換手機玩。
轉手冇cap到其中一個（主ac)引繼碼。。。

好似用3雷狼硬轟比較易

會唔會唔穩？唔想望mon

買會易玩啲。
一個首抽 1-2限角 + 1個5星龍都係200$有找。
自己刷幾個鐘都未必有。（自得刷通常得1限角or1龍冇角）

我見到有2個3星配到

雙60lv up應該過到。你打下咪知

過唔到海龍決戰5 有無隊伍推介下 無碎龍 4星碎龍都無

邊個好?
37403 20559?

37403多隻水系攻擊型 依家未有用 遲下實有用

派石未 想要大波妹

但呢d好似無龍 定揀過有龍既但無藍頭限既?

直接買5星碎龍 加1限角
其他可以宜家課到有

呢個係咩網黎？ 未見過添

㨂碎龍/雷龍+金c>炎伯/碎龍妹
如果有雙限角，其他人求奇都得。
雙限角配龍技會代替曬其他角咁濟

派左都唔會中